咁隨便拎人地d版權物黎做抗爭標誌，竟然冇人覺得有問題？

你咁做直情係將某種意義象徵強加係人地作品身上
個post好似完全冇人覺得有問題
仲要覺得好有創意大大聲叫推俾外國人睇
咁一係唔做，一係做就做盡佢啦
將Marvel所有超級英雄全部都拎黎整文宣
最好加埋APPLE AMAZON Microsoft乜乜物物大牌子既野上去
等到好似全世界都參與同支持香港示威者抗爭咁
唔知人地會點睇？

突發！桐生一馬同木村拓哉出現左係荃灣！

不過真係幾靚

啲pepe、連豬
都係咁啦
整埋商品賣埋添啦

二創都叫重畫過
ed係直頭用人地

Pepe 作者講過支持香港抗爭，可以作非商業用途。連登都講過俾可以大家非商業用。原作者話ok，就自然OK。

整文宣不嬲同賣嘢唔同計法。係賣嘢嗰啲人食人血饅頭

至於冇表態過支持香港抗爭嘅版權嘢，我覺得唔應該攞嚟用。唔可以用二次創作做藉口。

好睇就可以乜都唔洗理

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

問題在於你係擅自加立場、意義係人地件野身上
人地直頭未必care你香港人點樣啦
整黎純粹為好睇+圍內自high
咁樣同自己擺埋其它NBA、英超足球明星樣係側邊再寫「光復香港 時代革命」無分別

【突發】復仇者聯盟驚現XXX

【突發】元氣壽司支持香港人爭取五大訴求

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

仲有你依啲傻撚依個時間講版權

抗爭半年多 大量被捕被失蹤被自殺

我屌你老母講版權 返去同你老母講啦賤種

出面d手足係度打生打死，抗爭半年多，大量被捕被失蹤被自殺，我屌你老母仲有心情上連登覆post？出返去啦懵撚

話你賤種冇腦就冇腦 今日咩日子阿
有活動？

過一兩已經完啦，有必要開post 嚟講？小問題到

賣完就算拎啲錢去捐
都已經係交易
係商業用途啦

手作量產都話吖
但而家老翻核突公仔
係大批咁賣
同支那踐踏知識產權有咩分別？

而且同抗爭毫無關係
但已經黃店人手一隻
當招財貓咁

有時香港人話中國人點點點
有D 行為 / 觀念 香港人都唔好得中國人幾多

打生打死你係度出po屌人，貼呢張野都隨時比人拉
拉

兒登就係小型支那 兒登狗就係共產黨 佢地思想行為同支共完全冇分別

已問相關人士 佢地話OK WOR

侵犯版權 俾人睇到畫面唔靚